[It’s summer time] LA Lakers 小圈子暨迷羅討論區 134

Let’s Go Lakers!

Thank You DLO Randle JC Nance Jr

Rookie rookie my super rookie rookie rookie

Real Summer time
已經30度
熱死 -,-

Ching 邊區

監獄係熱啲㗎啦

Summer magic

nice topic

事實

Dlo fmvp

同Boa同倉

KCP 呢？

屌拿星原來今日Thomas Bryant絕殺

放走佢同zubac真係超級大傻仔

I'm so hot

NBA最佳球員，明天我們就要回家了。

唔炒教練
下年賣走邊個都係一樣

Bryant 廢極有個普
相反，james.....

“No Magic, I will be back”

No Magic Luke and I am in

Kuzma: Well I only played three quarters and I ended up with 21, They really didn't do to lo much.

我古又然

啱啱過咗去hupu湖區睇一轉
發覺仲有好多人撐咩直
然後反羅反牛話佢地唔會係冠軍隊核心球員

Hupu 多古迷，就知班由弱智。

Early season 踏b,仲誇張過連登d 球探

卧虎呢期庫子馬開會最多

躝

冇錯
學友狗死返去湧post!

屌 頭先睇錯以為炒佢同佢講thank you

Luke, thanks for the memories but it's time to say goodbye.

絕殺前 仲有個球三分

使唔使夫添呀

鐵撚到 垃圾

俾MB強姦

炒柒完未垃圾

LeVert個傻仔又後備

咁廢訓多陣好過

呢球吹得offensive foul啦

一開波偷球波係威係勢咁
之後連炒六球
食屎啦

除咗無手感之外都唔係話好差嘅

MB完場應該60 20

對面準到咁打撚咩

屌你dlo 打乜撚呀

廢撚到 睇到眼火爆

明知無手感仲鳩射我屌你老母咩
好好地run play啦死on9仔

廢撚到

對面守pnr廢你又唔撚打 自己喺到亂鳩咁打 返入去坐啦

羅狗真係唔諗住打playoff

一早要出rhj啦

今場廢羅係毒瘤
Kenny雪得好

出傻仔napier都唔出傻閪羅狗

擺撚到明係話佢今場廢
唔該半場反省下

第一節都接受到 第二節出到黎on99咁唔知佢做乜

網幾黑下

都唔撚出廢羅都仲可以送t俾人

On9仔羅狗

哇屌羅廢撚到

半場射波都係咁miss

條垃圾to夠未

rhj幾勁

得4分， 2/12
返鄉下耕田啦

快收 好撚廢

dlo收檔啦

羅網pattern

羅狗勁3場> 全隊一齊閪一場 > 隊友carry羅狗一場

今場得羅狗自己閪
入得4分去打CBA算啦

連續5場20+已經係條撚樣嘅極限

Star

改善唔到穩定性應該一世得2,3次all star到頂

一次都俾多

今年係第一次亦係最後一次

變返季初條垃圾咁
可以上場39分，然後下場閪撚到得5分
食屎啦

條垃圾唔想打playoff ？

2/14

到時書人同城城已經幾mvp 幾fmvp
條傻西去廣東宏遠

Double dribble😂😂😂😂

個腦有事

爆炸頭岀咁少傷左？

爛網cup到學友同boa針

出黎俾boban embiid強姦不如出rhj go small打快

ktk改名做我愛羅

allen = mcgee

單防cba level

Cup到我永遠退出lihkg

Dlo點撚樣？？？？？？

嘩羅狗killer pass

Mb 60 20 未

Ft炒晒2球 食屎未

死撚咗去啦屌你老母垃圾

今場精神面貌差撚到

一朝得智

決定反羅狗一星期

迷羅狗死晒?

反一世
以後唔撚睇

7 TO, 羅狗

Ball黨又羊

唔傷再討論啦條廢青

你班友真係睇網都唔睇湖人

一隊爭playoff
一隊西時間成班過客鬥輸波

加上ball b傷晒
真係唔知有咩好睇

唔計占，而家班撚樣下年留得喺到嘅一隻手應該數得晒

B ball kuz lbj rando javale

而家打緊嗰班 唔計占
Kuz trade星
Rondo躝
Javale躝

個個都俾人trade晒幫吾皇換星

Kobe傷咗之後嗰年：期待住Kobe復出，都叫有啲動力睇
Kobe退休後：諗住三傻係未來，好有動力睇
但今年真係唔知自己睇緊乜，連playoff都入唔到
真係好撚失望

寧願睇波B

睇波b輸好過睇占士+撚樣們輸

見撚到古狗就火滾
含撚籃球

下季波b就0-82比你睇

塘鵝0-82關我地撚事咩

Nop無咁差wor

樓上2個米能25

Thank you Ball & B

波b牛訓喺到都入到playoff

30% 3分當自己係star

波b牛 假期 是撚但
我驚即拎冠軍

all go nets la

波羅b牛allen
dinxxxxxx levert rhj joe

我驚湧士舉白旗

你個倉睇唔到陽光？
瞓撚醒未🤢🤢

你兩個唔係同倉咩

點解廢鳩羅今日可以咁鳩

我ibanker

依度D人對少煮已經分唔到愛定憎

對少煮去到痴痴呆呆境界

估撚到牙羅又出醜

24個學友

24個學友
48個監躉

Starter得2個半射3分打碌撚咩

其實有機入play off

cba

仲有冇人記得想當年吹到係ariza 2世既ebanks去左邊

一人一信聯署nba增加十場常規賽

嘩少睇波
網個1號仔咁勁嘅
射得鏟得 人又靚仔
好嘢嚟喎

仲有6場 咁攪法牙羅隨時無得係PO 出醜

仲要打鹿

鹿 X 2 + 龍 + 溜 + 熱火 + 塞

羅仔屠殺比力素啦

玩完

熱水贏波
爛網玩撚完了

廢撚到仆街都吹奏

D'Angelo Russell was asked how much pressure there is on the next three home games versus top teams. He said, "S---, a lot, especially if we’re not winning any and we’re losing our way out of the playoff race. It can easily be that, so it’s a lot of pressure."

咁撚騰雞乜撚野leader

露晒底了

worst all-star player in recent 20 years

尊重吓

今日打到咁無晒自信

原來牙牛34+10

牙牛穩能到仆街
唔似羅狗

羅狗返鄉下耕田啦

boban for 3
最高效中鋒連三分都有
不得了

咪得2球

冇人想知羅網打成點
迷羅狗自己開post la

呢度咪迷羅post=.=

潮迷自己開個放暑假post la -.-

潮迷自己開個抽波仔選秀post la

[最佳球員，明天我們放暑假了]LA Lakers 避暑抽波仔暨FF轉會討論區

銀囝係夠姜既比個Zion 湖人
笠水就算

用牙沾trade up zion
簽kawhi組nb兄弟

直接中狀元wor

湖抽到Zion仲唔即刻用嚟trade啲overpaid老將返嚟塞爆個cap佢？

唔貪心有rj就夠

唔貪心有個水貨羅回家就夠

有0、2、3號
差個1號同5號
5號會唔會pick Nassir Little

頭3 pick就一定
睇下第幾pick

1號咪kcp

how about 羅???

原來聽日ViuTV 播湖

Cls g league都播。。。。。

垃圾咪返嚟

羅神返過嚟兩次都殺死了比賽

下個post名係湖迷放暑假及羅素討厭區

魔術手不離不棄支持區

魔術莊遜Good Move跪拜區

講羅未算lor
唔好講網，ok ?

今年羅仔應該拎硬 Most Improved Player？

我反開羅都覺得佢今年真心勁咗好多
喺NBA好少見識到攻防一體嘅pg

垃圾獎拎唔拎都冇分別
加上拎完有魔咒會斷腳

今日場波扣晒分啦

Jerry West, Clippers Brass Reportedly Laughed at Lakers After Ivica Zubac Trade

One of the more questionable transactions at the NBA trade deadline was the Los Angeles Lakers' decision to send Ivica Zubac and Michael Beasley to the Los Angeles Clippers for Mike Muscala, giving the Lakers a bit more shooting at the 4 and clearing a roster spot for the buyout market.

The Lakers didn't add another veteran player via a buyout, however, and according to Dave McMenamin of , Clippers consultant Jerry West—a legend as a player and long one of the game's most savvy front-office minds—had a laugh at the Lakers' expense after acquiring the young and intriguing Zubac:

"Shortly after the trade deadline, Clippers consultant Jerry West—who spent more than 40 years with the Lakers as a player, coach and executive—got together for dinner with old friends who also had former Laker ties, sources said. He couldn't believe how Zubac fell into his lap. The Clippers, sources said, never even called the Lakers to inquire about Zubac. The Lakers made the offer and the Clippers gladly accepted.

"Sources said those at the dinner table shared a hearty laugh at the Lakers' expense."

個人覺得siakam比較大機會

講真 如果湖高層識good move根本一早用左啦
冇料扮四條

驊哥係咪前幾日銀牌屌得班球員多…今日冇乜聲好似

占廢撚到。。。

james躝啦

廢占又出醜

好耐無睇 廢老做乜尻

咁都吹奏james

我皇宜家係咪2線頭球員???

kcp>james

廢老hea撚到

對住人地個5號位都係咁妹

笑到仆街. 原地插花幾下剩番5秒傳炸彈

Wrongdo根本廢

34歲既FOJ 放入呢隊
爭唔爭到正選打

10th man 都要考慮下

Kcp 季尾先識打波 ？

roster都未必入到

馬d 防守有排搞

rr9 -> kuz

有lbj即刻順左
占士刷夠27 8 8 又夠鐘收士

冇lbj

一換走廢沾即刻順曬

係

下季lue做教頭
簽翻d炮玩一皇4射算啦

J william 真係好洗好用

cavs 2.0

點解仲有人反褲子馬

贏過champ

場場波都用到呢句野

馬廢到唔sick講吖

入唔到po就玩後手
幾型

呀叔越黎越勁

Showtime?

驊哥都吹奏

下季勇士散band之日
就係我湖冠軍之時

牙叔

屌占士又to

Bron bron

on9 傳波

james做乜尻

占士？？

以為佢想拆樓
不過跳得仲好痴線

其實我都講緊佢被foul完之後既動作…成個弱智仔咁

walker以為自己打緊all star？

原地跳起落埋地都得
笑死 NBA

Walker

Cls我湖屈板

He’s not kcp, he’s kc3

輸多兩場就追到NOP
仲乜要嬴?

Pre season 時，j William 都幾好J
Regular 打刺個場又好j

但可以之後完全唔用，佢d pick 一定solid 過my boy

表演下都唔撚得

一換走lbj即刻順曬

過埋今場
Kemba Walker is 0-28 vs. LeBron James

事但喇
反正我湖做pick同叫pick嘅都唔識射波

要tank先黎連勝 你班仆街

今場要贏

古狗又mock我地反馬排牙

Rondo ignore Walton

james成日妹到最尾幾秒先亂傳亂扔

贏嚟做乜

Lbj

Lbj 廢撚到

廢老去做啦啦隊喇

kcp 之前又唔勁

比占害死啦

Kcp又損人利己
自己summer可以呃貴約
我湖個pick就不升反跌

NBA d 球證有無得再廢d ?

屌你rr9

射啦阿叔

驊哥話湖人係需要一個combo guard, 射到三分嘅pg
諗起一個人了

irving
根本宜家湖人就唔撚夾占士
占揾翻一皇4射夾占士啦

係羅狗

irving>up唔出名

頭先 johnathan williams 係咪走步？

lbj連波都接唔到

驊哥心諗平時教波都勞氣…而家講波又要勞氣

踩撚到黃蜂一文不值

廢到上籃都上唔到
要轉下手

數據上有距離。。

球球都要屌 lakers，luke walton 啱啱叫個 timeout 又串佢

雲加有火

仲要話 lakers 唔係打得特別好，咁都要屌下

黃鋒都真係好廢下

walton叫timeout佢係串黃鋒喎

牙縮

屌奶星OKC原來已經落咗西8
pg陪西書過世喇

人地走線玩黑八

老沾想點
太子禾仲想換佢出嚟？

嬴波代表成隊由上至下 都唔知自己想點
一係就早D出力 一係TANK盡佢

廢咪廢囉，知道今年衰乜咪下年執囉
講乜春早D出力講到自己留有一手咁

Miss 羅仔

我愛羅

Leadership 屌打

KCP 屌你老母
要贏個陣就打得咁閪
一入唔到po 就嚟上力

R合約時間

由佢著撚咗件1號開始已經睇佢唔順眼

真

係沾屎唔夾湖人
所以好街行唔送

字都未撚識打就學人講波

講真，而家隊湖點會想tbnk，全部都到期合約，連個教練都知自己下年要揾工，一定要贏到就贏去r合約

TANK 緊又贏乜鳩呀

呢場幫牙羅贏的
等佢少個對手

據美國媒體報導，湖人控球後衛Rajon Rondo在2月底組織召開了一次湖人球員內部會議。在會議上，幾個隊友毫不客氣地批評當家球星LeBron James的一些肢體語言太消極。而LeBron接受了隊友們的批評，在隨後的比賽中更加積極與隊友們進行交流。

在2月25日湖人輸給灰熊的比賽後，老將Rondo組織召開了球員內部會議。據了解這次會議是LeBron提議召開的，他的目標是想要和隊友們更加了解彼此。在這次內部會議上，幾個球員發表了言論，他們對LeBron整個賽季以來的肢體語言提出了質疑。LeBron接受了隊友們的批評。他告訴大家，他在整個職業生涯中一直都在努力克服像聳肩或斜眼看人這樣的不良行為。

廢老啲嘴臉真係好閪
嗰日俾羅仔屠完個樣衰到

個幾個球員係咪老屎忽…我唔信心波b馬夠膽出聲

馬呢條友就唔撚洗提啦

The 謀反
人來!護駕!

ESPN：「George並沒有給予湖人任何機會，但是他曾經收到不少來自內部的消息，而這些消息都是Magic Johnson沒有聽過的。例如，George曾經於奧克拉荷馬市，與Corey Brewer成為17 – 18的下半季隊友，當Brewer於同年二月被洛杉磯放棄的時候。Brewer向Paul George透露了，在湖人隊的經驗。」

雙SICK波一出聲就 RAP爆條癈佬

BoA 25

潮區多撚樣原來係真

B唔會出聲,用行動表示不滿
Ball 迷占，唔會出聲
馬擺明係太監，晚晚幫廢老含
心就算9數啦,wfc

259

好掛住b仔

Ball B = Future Lakers franchise player

southbay

Jemerrio Jones係咩料？

真係shams仲以為fake account
但除咗佢完全冇人報嘅

如果夏天G Lo賣咗Ig
呢到仲有冇湖迷撐

撐Magic反BI

會掛念就承認會掛念

牙羅真係愈黎愈型

同埋加影傻鳩馬，邊個型D

Kaiv horford 譚囝驚到縮沙？

慘啦榮叔聽朝又要俾羅神蹂躪

驚牙羅出醜

其實JAllen把握力好啲唔好咁牛油手
成隊波已經打得輕鬆好多

Lakers News: Rajon Rondo 'Absolutely' Wants Return to LA Next Season

都唔出

呢到湖區 咪講啲唔關事嘅人

學友funson

打六點
晨運都冇咁早

Lakers are sitting out LeBron James for the rest of the season, team says.

Dlo食屎啦
廢撚到

唔撚睇啦 咁廢

瞓返好撚過

出完醜未

炒撚夠三分未

炒足幾廿球

俾人雪

哇屌咩事無啦啦19分既

真係好撚charm呀羅

無啦啦hot hand

擋都擋唔住

羅啲隊友全部倒水

第3節-6爆咗廿分

系

Tatum真係吹大左，係咁撚射tough shot mid range on9仔

29+10無乜感覺，繼續訓

對面無出兩個all star先屈到機咋
吹大咗啦羅狗

Tatum 打過 playoffs
Tatum > Ingram

占狗正式收皮

立幫今季都唔出了
仲有邊個會睇

呀馬心仔summer league mode on

心做左手術 呢季唔出喇

訓咗無睇 對家playoff譚屠咗爛網未

我塞d yc 屈撚到
想同我爭ad ?米能挽啦潮人

咁上幾場又贏。。。

心仔10月又係一條好漢啦

十月summer league完咗啦

好手感嗰陣下手floater都有

睇慣晒無咩特別

賽後訪問佢話自己成日練，唔係-6

索然無味。。，

見過幾次賽前拋呢啲波

神羅天征

訓左無睇
羅狗又扮勁？

係
頭兩節真廢，第三節扮勁

牙譚扮廢
羅狗扮勁

牙譚有勁過？

playoff勁過

仲有得打summer league咩？

屌奶星單換AD嘅男人都話冇勁過？

譚爺打過playoff㗎

係咪即係嚟緊幾場係古帶隊

Reporter: U say u don’t pay attention to stats, but ur profile has raised a lot this yr. Do u notice that?

D’Angelo Russell: As far as what?

Reporter: What people think about u.

DLo: Everybody was wrong, obviously. Everybody was wrong about me, so I don’t have to say anything.

型能到...

睇羅仔打波,好舒服

作為羅迷我都幾肯定佢留湖既話打唔出呢種表現

羅仔 d pass fancy到仆街
差 j will 少少

睇佢出醜幾歡樂幾舒服

捉到3隻反羅狗

狗狗聲尊重下好wor
信唔信我叫Boa咬你

仲有5場比牙羅出醜

下場俾Bledsoe打爆

射到字母哥後悔自己唔識射波

ingram傷左冇人講？

有冇留意開今年draft嘅手足講下湖人有機會draft到啲咩人

Zion Williams or trade chips

岩岩睇到馬又係ig含占
果然識撈

太監

肉酸狗

下年我專登數佢d波傳比lbj 同傳比其他人既比例

“ESPN Top 25 players under 25”

8. Jayson Tatum
11. D’Angelo Russell

ESPN真係唔識架喎

羅狗唔係13咩

無睇波但覺得羅仔第1

G 持
太監馬

張list好似有kuz

Kyle Kuzma Pass to
LBJ 28.4%
Lonzo 18.3%
BI 12.5%

Lm
走數(boa)比狗屌

kuz勁過牙譚好多

咁益佢

BREAKING: LeBron James will not play in any games of 2019-22 NBA season, according to Magic Johnson.

拍space jam 2?

想當年ESPN 成日迫害我地老大高比
家下又迫害我地高比傳人

高比一直想要嘅兒子

又無人睇？

G league 有咩好睇？

冇占？

今季唔會再打

原來古囝都無出

屌湖隻31係邊個
咁廢

公鹿輪換左4,5個留力聽日打爆廢羅

好似話字母真係有啲傷
咁就抖耐啲聽日唔好出好過

含緊占邊得閒

呀叔20分

咪就係用第一中鋒蘇八字換番黎既mxxxxxx

班合約戰士勁到

打到牙牛投晒降

牙縮單換AD

有咩用

牙禿幾多歲？
咁早無哂頭髮

冇睇,但睇數據阿叔好勁喎
23 2 5 4 fg 7/10 3pt 4/4 +24

潮咁炒法係咩事㗎

打到牙牛後悔

牙縮勁閪到

要豬嗰陣先嚟贏

啲三分勁到呢…

無playoff後5場贏4場

贏多場戰績就好過上年 仲有人反占？

不反了

神早流流2隻占狗係度互含

呢場就係冇占先贏

Uncle

Lakers Rumors: Magic Johnson May Target Michigan State’s Tom Izzo As Replacement For Luke Walton (03/16/2019)

Tom Izzo (MI state's coach) wins over Duke with Zion, RJ, Cam and coach K and MI state advances to final four in March madness

咁邊個replace maglinka

翁金鏵張丕德

Jerry West

Logo:坐係隔離睇你地賣笑好過

早d出局 早d比未來nba二人 休息

未來nba第一人係牙羅

k教練有冇料唔評論
反而我覺得係幾個細路俾media吹大咗少少

低調高手
想買牙叔波衫
有無巴打跟

第一笑匠

理性討論
追JB係咪最實際
可以留到波b
咩可愛 KD AD Klay
年年追最大粒嗰d都得個吉

追羅牛

agger

羅牛：不了

rj應有料既 zion就…......

btw...而家湖人係咁贏波…唔上唔落想點

ESPN 好似仲話Duke 可以打得贏NBA 隊
騎士

真係得啖笑

牙fred對佢地真係撚狗

仆街今日鹿Rest 左
字母 Middleton 同Bledsoe
姐係聽日打牙羅就盡出

又迫害

ESPN : Zion will be top 50 players in NBA RIGHT NOW

牙牛都屌打Zion 啦

唔係架
上半季love仲未出得個陣真係一舊屎
打得贏真係唔出奇
係下半季出番黎
同堆sexton上力之後
呢個問題就變番ff

計Full Team 無得打
NBA 同 COLLEGE 真係兩個LEVEL

係下半季騎得到咗牙fred同頭南斯兩大神兵先開始勁

Coach K冇吹大到⋯
係佢班球員個個都有明顯短板，但佢識set套戰術去cover得好好（Zion, RJ, Reddish, Ingram)
所以Duke=明星包裝工廠

Jahlil！

簽呀叔做sub喇愛滋佬

ESPN不嬲on9

Glo劍走偏鋒 鍾意簽埋啲Nobody

Trade tb zubac

Tb同jokic差唔多料

tb應該ceiling會係16-10果d人

36-20

又贏乜撚野呀

毒癗黎

Bieber仲打到波咩

No 波占B 馬都大炒人30分

無咗緊占兩條屎忽鬼
比賽先真正開始

*馬占

唔好講笑
真係驚JB 30後大退化
好似釘咁

釘手長腳長 同Rudy Gay不分上下

牙波先含沾含得最勁

牙波從細到大的偶像係LBJ

羅狗含得仲勁

條四眼毒撚乜水

Julius Randle (Starter)
21.1 PTS, 8.6 REB, 3.1 AST

Jordan Clarkson (Sixth man)
17.0 PTS, 3.4 REB, 2.4 AST

D'Angelo Russell (All-star)
20.9 PTS, 3.7 REB, 7.0 AST

Larry Nance Jr. (Role player)
9.2 PTS, 7.9 REB, 3.1 AST

Brandon Ingram (Starter)
18.3 PTS, 5.1 REB, 3.0 AST

Ivica Zubac (Starter)
8.6 PTS, 6.0 REB, 1.1 AST

Lonzo Ball (Starter)
9.9 PTS, 5.3 REB, 5.4 AST

Kyle Kuzma (Starter)
18.7 PTS, 5.5 REB, 2.5 AST

Josh Hart (Role Player)
7.8 PTS, 3.7 REB, 1.4 AST

Thomas Bryant (Starter)
10.1 PTS, 6.2 REB, 1.2 AST

Zo, Dlo, Bi, Randle, Zu
Jc, Hart, Kuz, Nance Jr, Bryant
Mo, Bonga
可以有1隊

牙叔今日highlight 好好J

英國時間match

借刀=.=

張圖唔係我cap
我之前見到save低

知唔係喇
之前前過ching瘦版彭於晏咁樣

聽日羅狗出醜輸波
累到爛網入唔到playoff被全體網迷唾罵

如係聽日要開新post

聽日神羅天征

慘撚到要J牙叔highlight
好有以前J Kaman Jodie Meeks嗰啲feel

“Everybody was wrong obviously. Everybody was wrong about me”
- D'Angelo Russell

D'angelo Russell絕殺公鹿，狀態不佳但他就是擁有英雄命。

首先先得講，密爾瓦基公鹿確實是東霸主，今晚即使幾乎都是板凳在戰，還是打得很有系統與規律，而籃網雖菜，但整晚就是死纏爛打，尤其D'angelo Russell。

今晚狀態投籃很差，但還是能用自己的方式影響球隊，這是很棒的，這也能看出他的未來性確實令人期待，縱使是打贏陣容不全的公鹿，能夠這樣贏球絕對是讓場邊籃網球迷驕傲的。

在這年代，找到一個後場核心人物很重要，籃網在重建路上看來是找到最重要的拼圖了。

迷羅狗吾好ff

迷羅狗得返ff呢個最後嘅慰藉

學友7成似樂仔3成似Edison

真 羅仔係有料但唔洗咁樣吹奏

學友叫我洗板

好令囝
就咁睇，好似飲食台台主 cha cha

Report jor

仲有Marshall Mecerlo Mini mamba
湖啲後備point guard都意識好好，但始終未係nba體能嗰level

G league 人黎講我鍾意睇呀著
啲三分唔錯

Why 今場古狗都無出

好驚大腸魔術summer開max搶人

一開頭以為你地講緊基沙文

牙叔控球同pick視野唔差

係更衣室幫牙占含緊

我古唔想離開我占1分1秒

古狗同心囝今年完全無進步

牙波同牙b有明顯進步就傷左
屌你

無拜神牙
啲人輪住傷

偷拍果3成

偷拍嚟講羅狗勁啲

古神R大約決心好強

人地明拍的

正如你唔想離監倉咁

可能下年換埋rich Paul

講撚左Zion只係同牛一樣
Duke 3子都只係靠體能搵食，技術仲有排練

同公司d擦鞋狗一樣

古狗數據明明全方位屌打Bjai ，甘刀反？

因為post asg d波先計
上半季當friendly

Regular season 唔計
Tatum > Ingram + Kuzma

post asg B jai屌打

屌奶星學友又拎返個名既

sorry睇錯。。
眼殘望到有個張字。。。

係倉俾人打盲咗？

沾爺pop一聲先正式敲響比賽嘅鐘聲

Miss 報數狗

ZION 吹大左

post asg 之後落過幾次場

睇佢啲打法同牛差唔多

聽朝牙羅又出醜

東岸啲波場場都咁撚早

好彩我地之後5場都係西岸波

字母狗唔去食屎？

Bledsoe都夠打爆羅狗了

哇廢撚到呢。。。

羅狗果種廢

出醜

一節炒20分

爛網後悔未
拎lopez換件廢柴返嚟

嘩屌框都唔中
廢撚到

打乜撚 空晒射到咁

俾人ice就有佢份

竟然未有助攻

公鹿守咁好做乜

LeVert carry羅狗

居然係今場打好波

btw, Allen真係好撚soft
Ed Davis硬過佢十倍

我湖出身係勁d

羅狗又扮勁？

傻鳩羅狗

今日東岸 6789 全部Close Game

羅網俾人大炒

一陣第3節睇下扮唔扮到勁

羅狗啲TO真係好撚柒

水貨羅

羅狗柒一野即收 dxxx on99咁就keep住有得出

字母哥都未出力

dvd真係好撚廢
呢條友就真係成日扮勁

星期日6789一齊贏，今日會唔會一齊輸

差1.5 場勝負
近撚到

jc料

Jc勁啲

識搵少煮入返黎最後一擊

但唔俾波佢控

企喺到都幫隊友拉空到

用來拉spacing

不過LeVert今日有態俾佢1 on 1都合理
最重要係識收dvd

死仔包下下掉到咁撚高

笑撚咗

走步
on9仔

7完未。。。

反cup了

又5 TO
食屎啦

垃圾

今日成隊nets都單打
全隊加埋得6個助攻

射到咁 咪撚出醜啦

dvd

爛網贏到 以後唔反羅

玩完
字母屈撚到

6789齊齊輸，形勢又無變

呢隊Nets都真係幾韌

牙羅出完醜未

鹿3分準能到

牙租...

Levert真係carry羅狗

羅狗咪廢啦屌

廢撚過贊cfu

贏到一世迷羅

屌你老尾allen真係好撚廢

Dlo靚ast

好在今日隊隊一齊輸
廢羅

第四節唔出Allen可能唔使輸

食屎鹿都東一啦 咁柒搏做乜撚

根本就造無james 可以然波

針對吾皇呀?

為博紅顏一笑

收嗲啦傻鳩

咪係

病發？

損人不利己

上一場對鷹收起字母、Bledsoe
迫害牙羅

Allen 咁soft 點打PO
Mcgee 都可以30 20

速龍有無興趣休下主力

有興趣迫害牙羅

Big man唔易養
搞搞下變埋WCS

隻隻底對位Allen都會變O Neal

比Mcgee咁樣雞姦法都知唔撚掂啦
但都冇計，隊波乜鳩野可交換資產都冇

off season簽咗牙牛先

牙牛防守...

市面好似冇咩底好揀...

夏天有Daj 武器 gasol brolo

武切維奇去我湖

起碼有杜蘭特來先啦

完左April Fool la ching

謝拉突牙倫吹大左

我切

叫得謝拉突嘅都係咁上下料

屌 牙羅仲要打鹿龍
仆街 想睇牙羅係PO 出醜都唔得

唔係甩手就係冼腳

難d
一定入到

咪燈

羅神獨力難支

講真無睇波 但知道羅神盡咗力

屌
以為羅仔打到古狗咁廢
睇一睇數據
28 3 10
尾撚到

羅仔黎講
起馬
30 8 5 <2 TO
50% 40% 90%
先收貨啦

人地咪已經成季都係度輪休緊kawhi

咁又過左一年
一齊回顧下今年我皇精彩片段

漏左最精彩嗰張

YC拎呢個數據呢度應該J到虛脫

又反古9

完美演繹 your face your fate

全場得廢中, 同波馬2隻死沾狗係到練波

又要等到10月先有得睇Bjai 打波

佢2月後先開季

Kyle Kuzma is out tonight, joining LeBron, Lonzo, Ingram, Hart and Chandler.

原來兄弟籃球排緊第8

雲加夠打

古狗換咩好

如果今日呢個陣贏到兄弟籃球

原來開咗波
西書一節已經10助攻on99

0/7/10

笑4
冇人睇

kuz幫吾皇帶頸鏈呀

唔想見到女人

如果古早出世幾年
會唔會4點起身陪kobe練波

KCP勁能過西女人

屌你老母kcp
季季都係臨尾先上力搏簽大約

唔使諗即刻答 肯撚定會
成日出啲post/story感覺世界仔黎

想睇雷打勇

追到7分

20 20 20

哇wb勁到

幫手執波比kobe炸

屌wb cls數據

Zubac:如果湖人球迷想看季後賽的話，我們就在Staples Center

虎撲4月3日訊

快艇球員Ivica Zubac今日接受了採訪，對於自己被交易到快艇後的種種經歷也發表了
看法。

Zubac透露有很多湖人球迷向他表示，他們對於湖人交易掉Zubac感到不解和後悔。

“一群球迷向我過來然後跟我說，‘我們為啥要交易你？湖人的管理層犯了最大的錯誤， ’”Zubac說道，“每個人都表示‘我們很想念你，’我總會告訴他們，‘現在我在一支
更好的球隊中，你們不用為我難過。’我也總會告訴他們，‘如果你想看精采的籃球比賽 ，那就來看我們的比賽吧。’”

“我總會很確信地告訴他們，‘如果你們想看季後賽的話，我們就在Staples Center，’ ”Zubac說道，“因此這都取決於他們自己，但我肯定會一直努力，人們對快艇的印象不好 ，就好像快艇做了壞事一樣。但事實是——快艇從沒有做過壞的事情，他們只是洛杉磯的 另一支球隊。”

不過Zubac也明白這種號召會比較難——至少對於不瞭解情況的人來說是這樣。

“自從我加盟湖人之後就被教導要痛恨快艇，”Zubac說道，“因此之前我從沒有喜歡過
快船，但自從我來到這裡之後，感覺非常棒，這支球隊、這個組織、這裡的運營都像是一 個家庭一樣，每個人的關係都很親密，這種感覺很棒。”

加盟快艇之後Zubac贏下了很多比賽，對此他表示這是之前在湖人沒有過的經歷。

“在我效力湖人的兩個半賽季中，我並沒有贏得太多的比賽，”Zubac說道，“因此贏下
這麼多比賽感覺很棒，這讓我對籃球有了不同的看法，我並不在乎個人數據或者類似的東 西，勝利才是最重要的事情。”

“看起來湖人球迷很想念我，他們後悔交易了，”Zubac說道，“而快艇球迷對於能擁有
我很開心。”

球隊主教練Doc Rivers也經常會聽到快艇球迷的讚美，他們總會說這是有史以來他們最
喜歡的球隊。

“我經常會聽到這些，就是‘這是有史以來我最喜歡的球隊，’”Rivers說道。

Rivers還透露曾有一名球迷特意走過來跟他強調這一點。

“他朝我走過來然後跟我說，‘我在這裡待了30年，’我肯定也不能去計算他說的是真是 假，‘這是我到現在最喜歡的球隊，’他一直強調‘到現在為止。’”

“……也許他只是想告訴我一些事情，但我覺得很有趣。”

本賽季Zubac代表快艇出戰22次，場均19.7分鐘得到9分7.5籃板1.5助攻，目前快艇47勝
31負排名西部第六。

“自從我加盟湖人之後就被教導要痛恨快艇，”

支共定北泡玩法？

湖=nba猁

含到雪雪聲

太監
小古子

肉酸左少少

幫朕戴鏈

Dllm
古狗真係肉撚酸到

捉蚤咁

狗咁撚樣

贏開波真係唔同啲。。。

唉屌你老母古仔呀古仔
何必呢

zo: 😂 (我琴日幫牙沾含完，你條仆街直情sex in public?)

牙波不是咁既人

少少咋？
好撚肉酸呀屌佢

死湧狗cls冇kd
照炒西二 30分

古狗

底佢今年無得打playoff呀

古公公

太監古含到

係香港都聽到d雪雪聲

其實唔怪佢 試吓喺到執件學友boa呢啲沾狗去
含爆佢賓周都似

Boa應該主動送埋個菊花俾Magic

我朝朝幫牙波含

無

吾系个尒

講咗幾年
根本隊波最重要係咖哩 絕對唔會係25
冇25 都仲可以有7成機會拎冠軍
冇咖哩 4成左右啦

埋單炒少咗一半分
btw表妹又30分咁濟
唔知下季會去邊呢

我湖

有bi

古公公唔好含太耐
陣間吾皇龍根浸到皺撚晒皮

Lebron James, Brandon Ingram, Kyle Kuzma and Lonzo Ball played 23 games together this year.

They went 15-8 with a +5.3 net rating, and a 99.9 defensive rating in 373 minutes.

This would be the 4th best net rating, and the best defensive rating in the league.

訓咗無睇，原來我潮今日又幫人破紀錄

呢四個是但一個可以打滿一季再討論

trade返神Zu返嚟再討論

柒撚到

比人刷歷史大三元

同曼一樣俾人破紀錄

古真係好撚肉酸
如果係幫靚女戴就話姐
幫隻猩猩戴

🦍👑

古狗拎完rising star MVP 後開始short撚左

先有寧願係大城市打得廢，都唔想係細城市打得好
場上非契哥唔傳，場外幫契哥含到雪雪聲。

Lonzo Ball正式起訴BBB前合作夥伴Alan Foster

希望簽得番rondo
Rondo =卡膠 ,有佢逗住 ,舒服好多

簽做coach得唔得？

Foster owned 16.3 percent of the company, while Lonzo owns 51 percent. LaVar owns 16.4 percent and Lonzo’s mother Tina Ball owns 16.3 percent.

In 2002, Foster was sentenced to seven years in prison after pleading guilty to one count of mail fraud and two counts of money laundering.

Ball was missing $1.5 million from his personal and business accounts.

偷左成千萬HKD

專心打波啦屌你老母

其實點會將自己個personal account 同business account 比其他人睇住
佢係唔係將 d IQ 變曬做 basketball IQ

1.5m。。。
事但搵個阿豬阿狗收底薪去坐1年都搵得返喇

做多左

聽日又要睇羅狗扮勁

全場10-4-4 8TO
25% fg

勁都扮唔到

做咩咁靜焗呀
知道聽日羅神屠龍就驚到收晒聲？

使唔使夫添 損人不利己

使唔使搵kawhi守

廢羅呢期連左邊牛角都唔識入

無料

鐵撚到 死廢物唔識入波？

廢到熄左

無手感仲亂射 on99

0/5
廢撚到

掉到老撚咁高air 含撚啦

全場零分

0+3+4 0/11 5to

食屎啦廢羅

原來Meeks喺速龍

原來係0% fg

點解咁多人迷羅
勁就唔洗打籃網啦

勁應該打咩隊
湖人？

籃網都carry 唔起啦
翻湖做咩？

最勁嗰個打緊湖人

Allen係咪on9㗎

唔彈地 唔handoff 拋波

將一隊G league level carry到有得爭入playoff叫carry唔起

虎撲4月3日訊 洛杉磯快船隊中鋒Ivica Zubac今天更新了個人推特。
「媒體總是試圖斷章取義......（我）從來沒有說過關於湖人任何的壞話，只是想讓每個人都知道，我們正打出不錯的比賽，看看我們的比賽也是沒錯的，安寧。」祖巴茨寫道。
隨後，騎士中鋒小拉里-南斯回復道：「媒體喜歡樹立一個反面形象，別在意，兄弟！湖人的球迷們是不會相信這些流言的。」

網都叫G league
咁NYK, Lakers 叫甲一level 好無

條友周圍鳩up 廢撚事理佢

第2球air

on9架咁都冇foul

網半隊本身打g league架

好撚彩啦無俾人吹charging

希望波牙唔好再9up
總有次會中
25% fg

全場應該拎15 8 8

LeVert加dvd傷晒嗰段要出埋啲咩Napier, Pin神呢啲而家出都冇得出嘅人
唔係牙羅Carry而家應該提早放暑假

潮人永遠的痛

羅牛PG豬
湖人永遠嘅痛
仲有下年嘅B仔

米咒牙b

收皮啦羅狗

中了

真yc
Dlo b ball
馬狗躝未？

原來第2項仲勁過cp3

Specific到咁先得3個record

要喺歷史留名唔係咁易架

牙羅又輸

以為Kenny咁有計出秘密武器rhj
點知一入嚟即刻2pf+1T

廢鳩羅頭dupdup咁無晒自信

準備5連敗 放暑假

始終都係無playoff睇

搞笑 呢班蛋散

準備5連敗了

唔燈了，牙羅可否生性

羅網Cup到 本人退出lihkg了

跟

羅網cup 到 本人買牙羅1號仔波衫

差8分

牙羅要接管比賽

Gun

羅仔對得住all start 個名
開場7都好，埋尾一定醒神

3分鐘9分

白撚痴dvd

dvd係咪on撚9

俾佢打斷左牙羅

入一兩球以為自己好hot上腦鳩射

即刻收

LeVert炒2罰

關鍵時候DVD leVert 果d 可唔可以做下野

3pt 4/4都放 犀利

LeVert上腦點打

dvd球快攻TO好撚傷

俾波dlo啦

典追呀。場場都要Carry

收起LeVert啦
今場柒到

一陣熱火，羅網就玩完

熱火贏

收埋Allen玩小球

What?

WTF?

無力回天了

屌你老母個個都唔咩位
dlo入幾多都冇用啦

呢球俾ibaka執second chance Dlo都閪

牙羅盡力了，下年黎過

柒羅又黎clutch dlo

無眼睇Dlo條垃圾了

唔係dvd LeVert9射晒，牙羅應該carry到

屌你老母又輸

Clutch dlo

打錯 想講clutch to

發現牙羅無論幾柒都好，
最後點都刷到返4成幾命中

雖然都係廢

做一場Boston迷

咁都27 7 6我地得隻猩猩先拎到呢d數據

全體羅網迷 支持Boston

第四節頭牙羅hot嗰陣LeVert同dvd仲霸住個波嚟打

google??

好似上次咁全節俾晒牙羅射咪算

講反上次反勝國王係因為收哂啲要球權既人
比哂個波羅仔玩 再配四隻工兵
今場dvd同lv咁柒仲長期控住個波
你預左無得贏

所以話牙羅Carry d G league 仔有時都無講錯
依兩個吹大哂

今場都單節18分

廢

屌正想講
佢一hot kenny就好收起兩條友啦
好似對傾屎果場咁

Dvd都算
Levert無射程無腦傳波廢成日帶死個波 做下防守算啦

點解佢季初吹咁大
果時無咩點睇。勁起邊？

睇佢出手手法，d 遠程好唔準

因為季初牙羅未上力

條垃圾吹到係網建隊核心

果陣勁係D切入
但傷左半季就霉到而家

唔係網隊就其他隊架啦

快同跳得高既b jai
傷完變左rookie b jai

而家d動作好生硬
三分波又係平飛咁樣

剷籃floater 三分好而家少少 不過都係閪

Dvd lv擺明攻唔入
人地放佢地任射
內線又企左成堆怪物係度

而家次次都係爆唔入跟住褪返出嚟on99咁

個紙板底日日舉高雙手比人雞姦
係咁比人second chance

熱火輸波
睇嚟網最尾一場對熱火會係爭最後一個playoff位嘅大戰

屌奶星牙牛又一場20+10

牙牛穩過傻西羅好多

牛就黎30 10

上幾場先閪完黎

羅狗差唔多場場閪

係就最好啦..

吊你吹羊勁撚到

一線鷹下季應該有得打playoff了

吹羊floor 係 curry

系，勁到仆街

yc學到佢七成就好

羅狗有佢一半都好

三成都夠

好撚勁

老老實實
吹羊今年都唔差過羅仔
下年過硬

今季咁樣俾廢羅呃咗個all star名返嚟

已經勁過

All star後已經勁過啦

元英

Hi

雞

收皮啦 使唔使咁樣話個細路女

唔得？

死利9無個好人包括柒占

死曼狗落返去踢歐霸喇

而家d監獄咁撚free

權F

屈到

周周better

不

好人好姐，邊會迷利
利伸：熱狗

想同權F做愛做的事

下個po加返個韓雞討論區

直接係娛樂台開post

Ok

腳better

牙權其他吊打

周周除咗對波其他屌打

不了

牙羅黎緊幾場對鹿馬熱火有無機會輸哂

真.手感仔
盲嘅都咁準.....痴撚線

有
提早暑假 投奔初夏

權恩菲(牙權F)4K巨型彈力球

Wtf。。。。。

咁有錢 咁多人睇住 連近視戴con咁簡單都要差唔多10年先解決 係真唔係阿

失戀mk?

Dns

廢老真心有中2病😂😂😂😂

聽日打湧冇人講？

挑AD又唔係FA
Trade 佢就要放棄球b

都已經冇人睇弓弓

到時一個post分別有
羅網
復仇鵝
潮人

21碎

blackpink comeback無人講?
but好難聽

第3年仲係打到咁？

我下年一定反到古狗仆街

Blackpink正喎
未聽

咪係
Blackpink 歌有乜可能會難聽
利申:都未聽

仲係到先有得反

我屌

對面出full team

Lakers Captain 係 Issac Bonga

我有冇眼花
湧lead緊湖。。。

CURRY

血腥呀今場

curry依下

31-8

一節炒30分

21-point deficit in the first quarter was the franchise record

唔知現場睇嘅人有咩感受

晒咗錢入去睇波

輸少當贏

輸夠50分啦廢鳩湖人

39-12

12 point (first quarter)
Lowest all season

占狗對唔對得住專登飛去La睇d fans
又唔係斷腳，係咁意打返10分鐘都好呀，正選出隊咁嘅野俾人睇，波b就話傷左姐

12分
我湖今日會唔會係湧嘅雙倍分

講緊俾人炒雙倍

Jeanie Buss won’t commit to Los Angeles Lakers Head Coach future in LA

今年都唔關 coach 事
Tom Izzo plz

事但喇
點睇都唔似單純教練問題
佢同咩直resign直接過喇

j will j jones勁閪到

Juwan Howard, a former teammate of both LeBron James and Rob Pelinka, is the surprise betting favorite to start next season as Lakers head coach.

Andrew Bogut為Luke Walton發聲：他只是一名受害者

近日，Andrew Bogut接受訪問時表示，他認為湖人主教練Luke Walton是一位非常好的教練，湖人不應因戰績問題而解僱他：

「他懂得如何執教，無論是場外或場內。人們總批評他不能應付執教的工作，但這是錯誤的。他有著很高的籃球智商，他比更多人了解如何解讀比賽。但是，有很多政治層面上的東西，存在於不同的球隊內。他其實只是一名受害者，這是我所想的。結果能證實一切，球隊打得不好，責任自然落在他身上。但是，我真的認為有些關乎球隊的決定，真的影響到他的執教。」

Luke Walton曾在2014 – 2016年擔任勇士的助理教練，得到不少好評，其後在2016年的4月被湖人招攬，成為湖人新主帥，而Andrew Bogut在效力勇士或湖人，都曾他執教過。在這幾年，湖人的戰績雖然未能重返季後賽，不過球隊處於成長階段，小將們都有所進步。

其後，在上年休賽季招攬LeBron James後，人們都認為湖人能重返季後賽，但未能成功，而Luke Walton亦受到千夫所指。但是，有些決定並不是Luke Walton所能決定，例如在上年的休賽季，Luke Walton曾要求管理層留住Brook Lopez，與Julius Randle，但遭到Magic Johnson的忽視。其後，於交易期限前的Anthony Davis交易案失敗，Luke Walton要帶領一眾軍心盡失的紫金軍打出佳績，未免強人所難。

禾爸爸

Glo 肯躝未
Glo 廢老 古9呢3個垃圾走啦

呢三個玩人形蜈蚣

LBJ Kuz Ball 場場都係 bench 傾計

留到bro lo 牛 今年champ左啦

雖然成日9叫to幫人地打斷我地道氣，但其實齊腳嗰陣defensive rating幾好，同埋愛滋佬又亂trade人

豬八字

佢都傷左WOR 大佬..
佢只係一直強行復出咋

最勁原來係佢

感受 zion 既降臨

Alex

太子禾

D glo 迷死撚哂？

想買佢波衫

KD: Who

富豪版朗素鮑姐

DLO 最尾幾場輸哂無PO打既話
呢度會唔會暴動

驚學友自殺

今次好難聽
聽元英牙周好撚過

牙權

唔明點解Magic簽到LBJ都要俾人屌

係
Tb dlo zubac Randle 呢d擺明無料

下季再唔簽呀叔愛滋佬死全家

其他唔知，但dlo真係無料

反羅狗
走啦

俾人hack咗ac
我迷羅的

點講都好Good move一定多過bad move

你係學友既其中2個人格

米屈

原來今日有波

去左拜受G佬山無為意

點解清明要拜愛g lo
你地咩關係？

捉到一隻反羅狗

rich paul

sp

放心又會拎去賣

Rich Paul

100%

愛GLo我偶像

Future face of NBA

湖人 14號同1號波衫，都係reserve for Dlo 同b仔

kcp快啲躝

Tb

back home la

Lan la

湖人幾時出左白色波衫

IZONE好撚尾機

假湖到。。。

我juju

學友都有玩隻狼？
隻狼po見到你

有 卡緊蝶夫人

廢柴

熱水贏埋爛網就跌岀頭8？

係咁呢個post 等抽波仔再推返上嚟

我卡火牛

熱水同活塞都輸波
希望羅狗聽日自己醒醒定定

牙羅肯生性未

聽日贏波一世唔反羅狗

鹿好似鐵定左聯絡第一
聽日放水啦，上次出全力屌打牙羅

聯盟

輸咪最後一場自己搞掂熱火囉

似對鷹先留力

冇人睇垃圾湖?

牙仆屈閪到

J3手臂好幼

呢隊好睇過一隊喎屌

睇羅網算

j.will per36 14-9
rookie season

next franchise player

下年唔瀆Uncle叫GLO夏天果陣Draft埋自己份辭職信

caruso j.jones bonga j.will wagner

夠champ

caruso夠下廢青波上籃plz

教

Uncle:上唔到就直接鋤落去啦DLLM

一開機就見到比艇一個Run

呀叔is the real deal

真基石

牙仆真本性又出黎 36.4% FG